［突發］［有圖］已確定被捕五位「暴徒」身份！！！

幫佢地集氣啦